{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014837",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002151594?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "도봉 호텔베이204 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は月-金曜日には午後2時、土-日曜日及び祝日以前、祝日当日には午後6時と定められており、月-金曜日にはチェックイン時の人数を追加する場合、8歳以上1人当たり1泊20,000ウォンの追加料金が発生し、当日に決済する必要があります。 未就学児は無料で入室でき、寝具は含まれています。 乳幼児を含め、最大人数を超過した場合は入室できません。 駐車場は建物にタワー式駐車場があり、計52台の車両を収容できます。 宿泊客は無料で駐車でき、バレット駐車も無料で利用できます。 ROOF TOP 204は屋上に位置し、日-木曜日は午後6時から夜12時まで、金-土曜日は午後6時から翌日午前2時までご利用いただけます。 ホテルの客室は禁煙室となっており、24時間フロントデスクをご用意しております。 チェックインの前後に荷物を保管することができ、ベビーベッドやベッドガードは提供されません。 身障者用の客室と設備を備えた客室もございます。 客室の中には無料Wi-Fi、冷蔵庫、大型TV、ノートパソコン、金庫、羽毛布団、ガウン、ティーポット、ティー、スリッパ、ヘアドライヤー 、ミネラルウォーター3本、電話機(外部通話の場合料金請求) 、携帯電話の充電器などが提供され、バスルームの中にはコンディショナー 、シャンプー 、ボディウォッシュ 、歯磨き粉 、歯ブラシ 、くし 、ボディスポンジが提供されます。 入室のご利用案内はございません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "月-金曜日には午後2時、土-日曜日及び祝日以前、祝日当日には午後6時です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に人数を追加する場合、料金は何ですか？",
            "answer": "月-金曜日には、8歳以上1人当たり1泊20,000ウォンの追加料金が発生し、当日に決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未就学児は宿泊料金がかかりますか？",
            "answer": "未就学児は無料で入室できます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合、入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場は建物にタワー式駐車場があり、計52台の車両を収容できます。宿泊客は無料で駐車でき、バレット駐車も無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "屋上の利用時間は何時ですか？",
            "answer": "ROOF TOP 204は屋上に位置し、日-木曜日は午後6時から夜12時まで、金-土曜日は午後6時から翌日午前2時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "禁煙ルームはありますか？",
            "answer": "ホテルの客室は禁煙室となっております。"
        },
        {
            "question": "フロントデスクの営業時間は何時ですか？",
            "answer": "24時間フロントデスクをご用意しております。"
        },
        {
            "question": "荷物を預かってもらえますか？",
            "answer": "チェックインの前後に荷物を保管することができます。"
        },
        {
            "question": "ベビーベッドやベッドガードは提供されますか？",
            "answer": "ベビーベッドやベッドガードは提供されません。"
        },
        {
            "question": "身障者用の客室はありますか？",
            "answer": "身障者用の客室と設備を備えた客室もございます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室の中には無料Wi-Fi、冷蔵庫、大型TV、ノートパソコン、金庫、羽毛布団、ガウン、ティーポット、ティー、スリッパ、ヘアドライヤー、ミネラルウォーター3本、電話機(外部通話の場合料金請求)、携帯電話の充電器などが提供され、バスルームの中にはコンディショナー、シャンプー、ボディウォッシュ、歯磨き粉、歯ブラシ、くし、ボディスポンジが提供されます。"
        },
        {
            "question": "入室のご利用案内はありますか？",
            "answer": "入室のご利用案内はございません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 453,
        "QA": 566
    }
}